係餐廳食嘢同朋友講發夢既野 餐廳老闆踢凳睥到我岀門口

我望一望佢見佢青龍白虎咁都係算

依家後生真係過街老鼠
佢兜凳踢去我面前 但又冇整到我冇得罵

有時岀黎發夢覺得好有backup
自己一個就係屎！

我呢啲傻仔個下真係好淆 最後快快食完即刻閃
係個個深藍環境點睇都我輸

以後都唔撚去 大埔墟大明里間香港仔
睥到我岀門口

個下係我傻仔 我認 呢到屌柒你！

【突發】英國首相Boris Johnson 回應「五大訴求」

WFC